皇馬禁令減刑巴塞震驚暴怒！加媒怒斥:球壇醜聞

據西班牙《馬卡報》報導，國際體育仲裁法庭將國際足協對皇馬的禁止轉會令從2個窗口減少為1個窗口的做法，讓巴塞高層感覺被潑了一盆冰水般難受。巴塞高層無法理解，為什麼同樣的違規，體育仲裁法庭做出的判決卻是不一樣的。他們更想不通的是，當初為巴塞提供辯護的律師，就是為皇馬打官司的這一批律師，然而請的同樣的人，結果卻不一樣。

《馬卡報》透露，巴塞高層已經要求這些律師做出解釋。他們要讓辯護律師講清楚，為什麼皇馬和巴塞獲得的判決是不一樣的。這個事情巴塞想揪住不放，他們認為這不是皇馬的問題，因為皇馬也是在合法地捍衛自己的權利，問題出在這些律師身上。如果律師給出的解釋不能令人滿意，那巴塞球會甚至會向他們索賠。令巴塞高層尤為傷心的是，這些幫助皇馬實現了減刑的律師，此前自稱是巴塞球迷，而且他們的辦公室就設在巴塞球會的體育城內。

巴塞主席貝圖美奧也對國際體育仲裁法庭對巴塞和皇馬做出不同判決表示了質疑，在接受採訪時他表示：「我們要看看具體是根據什麼情況做出這樣的判罰的，我們會跟律師去談談，因為是同一批律師在處理這個方面的事情。」

貝圖美奧指出：「我們對皇馬和馬體會的情況沒有深入的瞭解，但處罰是對類似的情況做出的。因為律師是同一批，因此對於不同的結果，我們肯定會要求他們做出解釋。這種法律上的不確定必須要終結。對於所有球員的經理人都犯錯這一點，我表示懷疑。球員是承受結果的人，因為規則不透明。如果一切平等的話，那麼判決也應該相同。」

對於不同的判決結果，西班牙《每日體育報》直喊「醜聞」，說國際體育仲裁法庭對同樣的違規卻做出不同的判罰，這種採用雙重標準的做法是令人無法接受的。這也是在類似案例中，有球會第一次在國際體育仲裁法庭贏得官司。皇馬的手段可見一斑。

不過西班牙《阿斯報》指出，國際體育仲裁法庭之所以做出不一樣的判罰，是因為兩傢俱樂部的「認罪」態度不一樣。皇馬在被國際足協警告後，第一時間就按照要求在小球員的引進方面做出了整改，而巴塞卻我行我素，不理睬國際足協的警告。此外，在國際足協做出處罰後，皇馬方面低調準備申訴文件，而巴塞方面卻態度強硬，直接對抗國際足協，甚至讓球員家長聯名炮轟國際足協。這些都導致了兩傢俱樂部最後獲得的處罰結果不同。

迫害可恥

不過西班牙《阿斯報》指出，國際體育仲裁法庭之所以做出不一樣的判罰，是因為兩傢俱樂部的「認罪」態度不一樣。皇馬在被國際足協警告後，第一時間就按照要求在小球員的引進方面做出了整改，而巴塞卻我行我素，不理睬國際足協的警告。此外，在國際足協做出處罰後，皇馬方面低調準備申訴文件，而巴塞方面卻態度強硬，直接對抗國際足協，甚至讓球員家長聯名炮轟國際足協。這些都導致了兩傢俱樂部最後獲得的處罰結果不同。

以為係柏天尼仲關照巴啊

Hala Madrid

係人都知而家歐足契仔係我黃

魚蛋論

又挽迫害

疤狗

如果最後堅真係痴撚線

甚至讓球員家長聯名炮轟國際足協

球員家長？？？

美斯落場要媽媽簽通告先比落

阿斯報味係鍠狗報，咩認罪態度唔一樣，鍠有認過罪咩？佢地判完一個窗口仲俾佢吊埋話tas無勇氣完全撤銷這一處罰，感到選遺憾。個時仲第一時間銷違個委內瑞拉靚仔係鍠踢波既證據。搞到靚仔老豆要出黎講。有第一時間既話就唔使一開始俾人判2季啦。1月拖拖到今季。今季就減刑

挑咁每日體育報咪又係疤狗報
屌奶星三大喉舌出晒名架啦

味你老母咩, 疤狗死全家啦

今日你老豆老母有冇上黎同你做冬呀

賤種鍠

每體係咩立場同阿斯馬卡有bias係兩回事
事實同意見都分唔到
賤種連少少logic都冇就死返入你老母個閪到啦

魚蛋理論

##fatc

如果你話因為巴塞犯賤所以冇得減既話ok
但點解同賤種一齊比人罰既下體會又冇得減？

下體會未上訴呀傻鳩

法國疤狗報呢排好撚唔得閒

屌奶星